Karius 第二球點解係派膠？

最多都係技術不足

做錯野同埋做得唔好係兩回事
佢最多係能力/技術不足
未至於係做錯

樓主，你走先，我後面掩護你！

猶豫不決，個波飛到黎想打走後尾想接實。
結果就柒左，即係派膠囉

判斷錯誤喎
關技術咩事
佢手搥打走咪唔會入

第2球 唔係倒掛咩
上便手咩搥

karius話自己咁大個仔都未試過咁受注目，隨時成億人講緊佢，風頭仲勁過贏左歐聯既bale同ronaldo